【學術討論】如果將劏雞方法套用其他Object身上

例如Green Object
有無殺雞儆猴作用